台機iphone x

有冇台出機既巴打已通知11月三號拎機

垃圾3台冇晒消息

一早已經預訂左

邊會咁快

其他台已通知

有冇圖睇下

冇

你係咪get錯定假膠 ?

11月3號最快一定係IR果批, 香港電訊商可以做到台機即日拎到

點會唔得

中移動十一月尾先有

咁我井底之蛙要見識下啦

年年台機都有人第一日攞架啦

我又唔係收機佬，你咪到個日睇下

今年都話電訊商優先
幫手硬食左幾多8同8+

井生，台機好多人3號故可以拎喎

邊度聽翻嚟 我訂咗部自用唔想等到11月

頭先食飯大約7點左右,1010果邊用個9字頭既電話打黎
話3號已經有機拎,問我幾點有時間,我揀左4號先拎

呢家咪十一月

尾呀

我話回你果條友

On9咗打漏個尾字

3號拎得機既大多數64
256好似好少貨

1010 叫我出 2 部256

垃圾3台

朋友3台通知第一日可以拎機

井底蛙